好似比人玩緊咁。。。

佢扑左我Ig 唔比我科勞佢
但係又成日like我啲嘢
咁係咩意思

佢扑咗你ig,又唔係扑咗你,有咩野問題?

佢係我個ex 好掛住佢

好似我 同道中人
求屌醒

咪又係雞

你都好掛住ex la